打風系列：地盤天秤變左竹蜻蜓

邊區

講左會打風但係咁多人一啲precaution都無

well done

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動~

不嬲打風都解lock架啦唔係咩？

.....

唔撚通拆秤？

蝦腸？
好正常喎，如果鎖死會吹斷

附近空曠可以唔洗Lock

咁你想點？拆左個秤？

越來越大陸化

無知又要衝出黎柒

無知真可怕，look左佢仲大獲啊

鎖住咁大風斷硬

地盤做得好

趕住收工冇開啲安全鎖？

係要由佢郁架喎

呢上勁多無知小學🐥衝出黎柒🤣🤣👍🏿

智障

傻閪

好好笑

無知

唔識就出少句聲啦

佢喺裹面嘔緊你都望唔到啦

一路睇，一路哼叮噹主題曲，真喺好自癒

sor law, 睇到架飛船先咁講啫

傻西 就係有precaution先冇鎖實佢由佢轉

攬實唔比佢fing

成班on9搶住柒

係啦，我錯。成世人無做過地盤

所以話你地無常識
鎖死個天稱 , 大風會吹冧佢架

傻豬黎既 打風前天秤會甩鍊 磨盤再鬆break , lock死佢仲危險

咁你應該都冇讀過物理

冇腦就真

不嬲打風唔會鎖死，如果鎖死會好撚大劑

入黎睇文科狗柒

個precaution會唔會係收起個秤先
琴日都明知今日打風

無讀。係蠢。發洩喺我身上啦

點收得切

放心
下次求證下先
我都係睇到問老豆先知

無知真係好可怕

垃圾樓主

打風系列：連登樓豬變左傻9

成日都收唔切 ？

卸力ar

唔識又衝出來柒

你老母收衫咩 聰明仔

由佢自轉已是安全措施

你估砌績木咩...把秤成棟樓咁高架...裝都要兩三日啦

由佢吹

天秤打風時係咁轉先正常，lock死左好快冧
唔識唔好衝出來柒

連登多小學雞
呢d常識黎都咁多小學雞唔知

條片加快左

真係笑撚到仆街
唔撚識野就收爹啦 升秤都升一日啦

醒目仔 香港靠你啦

正傻西

笑而不語
利申 秤手

係呀佢一間會飛去太空

其實升就3個鐘搞掂啦 不過大把預備功夫
不過條友又係 講埋d唔經大腦既嘢

收一次秤好似最少幾廿萬

client俾錢秤佬收秤
秤佬一定幫你收

"唔撚識野就收爹啦"
"冇常識"
"小學雞"

我係你地就7到唔敢再上LIHKG
呢一張就係個轉緊既天秤隔離

唔係款款秤可以咁收起架

冇人覺得條片fast forward咗㗎

唔得閒，因為我太柒轉移左視線

笑撚死
唔識唔緊要 google 下先啦 衝出黎柒

唔同款唔同設計架....

"唔撚識野就收爹啦"
"冇常識"
"小學雞"

巴打你算啦

我係你地就7到唔敢再上LIHKG

真係柒到唔敢睇,個個柒唔切咁

柒到無眼睇

我係你就成世唔出聲，柒撚到

呢個post好笑
hammerhead同luffing都未識分真係咪撚咁大聲

笑撚到仆街

唔撚識野就收爹啦

係
班小學雞到底做哂暑期作業未

重未開學加上 大專生不嬲弱智

on9咩洗唔洗做過地盤先知呀
讀過初中phy都唔會讀埋d咁白痴既野啦
定你未讀初中仲係小學雞

樓上隻小學雞跌落地都要楋翻揸沙
好心柒左就潛水啦

無常識都算 google下都唔識

不得了
條友柒到今日潛落杏花村停車場都唔掂

咁係未讀過呀嘛，你同我老師講問佢做乜唔教我囉

吹斷仲大劑

契仔，地盤佬無五毛咁好撈，不過比你地五毛有尊嚴dd

不如認認真真去社區會堂報個課程啦，書又唔讀，地盤又唔請，唔係辦法架，我係真心同情你唔係恥笑你 加油！

唔報啦，免啦，我做緊啲嘢又唔洗物理，下次唔衝出黎柒就算了

愈黎愈似大陸
sor
係衰過大陸
高過120米unlock天秤頭冇燈開

precautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecautionprecaution

笑撚死人 驚死無人知你柒

棚架有機會冧係咪又拆棚架呀碌撚
講野前用下你個閪腦諗過先啦

唉 唔好撚以為上網找不同就當自己岩啦屌
又唔撚熟呢個行頭,又要出黎指點江山
on9仔

縮時攝影黎喎